卿姐為咩要咁做？ 齊阿哥:有人想破壞新一輪BNO居英計劃

卿姐為咩要咁做？ 齊阿哥:有人想破壞新一輪BNO居英計劃
匪共出盡方法高調反對英國俾香港人走，
對香港人黎講係危險警號，因為匪共想要香港d錢。

可以話英國做得唔夠.
但咁屌法, 可以幫到件事咩?

Goodbye HK, Hello UK

28分鐘 ·

【好文共賞】

卿姐好嘢！真係代表咗一類香港人！
（無話邊個，總之對返個位入座，唔該！）

香港女民主吉祥物之一嘅卿姐，今日去信《The Times》編輯部，數臭英國政府同首相Boris Johnson，仲比編輯推到頂置，可以話係幫一類人出咗一口污氣呀....

「比二百幾萬個BNO留低只係小恩小惠，香港人仍然係覺得被（英國人）出賣囉。」

「响1984年，戴卓爾夫人簽中英聯合聲明嗰時，我親自問佢，將五百萬香港人交比共產統治，道義上講唔講得通？」

「三十六年之後，真正嘅恐懼終於出現喇，唯一嘅方法係英國比所有香港人擁有居留權，一點也不能少，少一個都係可恥同信唔過！」

P.S. 响呢個Page見唔少嘅言論，估唔到响《The Times》出現，好驚喜呀喂！感動到想喊！洗唔洗揾問米婆，叫戴卓爾夫人上黎回應下？

#最強召喚

傳送門：
《The Times》
LETTERS TO THE EDITOR
Johnson’s offer of refuge for Hongkongers

另外認可反對派開始在關鍵時刻做嘢：

黎智英接受CNBC訪問：美國不應取消香港特殊待遇

香港人日日retweet有用咩，大台一句勁過你日日 retweet 一萬次。
為民主犧牲嘅成千上萬嘅香港人如何？難道係#大鳴大放#嘅運動？

公民黨：希望保持香港獨立關稅區地位

等 「認可反對派」贏左35+坐低慢慢同匪共傾？ 匪共好驚35+？
比你哋傾咗23年，重唔夠？

飯民

今次BNO條件已經很好，難得脫左歐，須要好多工人，英國找份工唔難，不過唔會太高，又唔一定專業人，反低工仲好，娤修，清潔，收銀等等，一定無人爭。

垃圾飯民

有好多黨員都係共產黨培育出嚟

你講你？証據？

飯民元老當年幾大力推動回歸支共呀
洗撚證據咩，係香港人都知，係你唔撚知

當年匯點併入民主黨，已經混入咗唔少奸細
匯點本身就同新華社係同路人
匯點派唔少人之後都現真身，走入建制
過咗10年，啲人真係唔記得當年民主黨點賣香港
點打壓五區公投，點走入中聯辦，點支持政改又傾又砌

你熱狗 你分化 5毛post 拉

廢老泛民大撚把係大中華支共人
生癌華已經係
台面上既敵人支共都冇台底下既敵人可怕
國共內戰國民黨都係比內鬼拖垮

𨳒佢老母四方閪

香港版戰狼外交，大家由得佢周圍走係度亂鳩up 先好野

就算熱狗平時做D野同共諜冇咩分別

今次關熱狗咩事

成日都話佢地幫你做乜乜
但你用心思考手足做野時去哂邊？
同埋佢地係社會上層
有外國護照 你無
有咩事佢都係一走了之
留低我們呢班無護照既人
香港人唔應該走
應該同佢地鬥長命

藍黃只係偷換概念左既 文革
是但一邊都可以係紅衞兵

公道啲講句，劉慧卿為咗BNO平權確實係做咗多嘢，上年又親自去英國向國會議員遊說

司徒華......你覺得佢係唔係先？

不如睇返件事，佢今次咁公開批評係唔係正確？

其實佢講d野錯唔晒
英國真係欠左香港人

冇full citizenship
冇前途公投
2019前，年年話一國兩制運作良好
冇盡監督責任

作為英國最成功既殖民地
但就比其他殖民地待遇更差

講返今次
一黎冇concrete實行日期
二黎full citizenship係責任
一直以黎都係講緊平權而唔係擴權
12個月放寛只係小恩小惠
呢個半桶水政策其實好多mp覺得唔夠

或者我咁問，咁嘅言論真係有助平權？而且會唔會同過去其他團隊嘅遊說工作有衝突？

當然，係唔係錯，可以有多於一個答案，只係希望四方嬸唔好再咁講嘢就好，真係倒米。

5毛黑警分化撚死全家

得啦，知啦

老泛民真係同抗爭主流有意識差異，建議有能力有關係嘅人同佢哋溝通一下，理解一下其他人做緊乜